前排走去睇我和殭屍有個約會 好睇過鬼滅

出個陣得一兩歲
細個驚到要轉台
現在睇翻又穿越時空
係啲感情戲拖到好悶

1？ 2？ 3？

諗起cctvb 成廿十年後先有特效嘅電視劇

👎🏻

羅開平簡直係連登毒撚寫照

結局做咗空之勇者

平媽嚇死人

1最好睇,2 OK,3垃圾

其實唔係好明 疆一好似97年後咁上下拍
個陣大軍應該已經接電影接到手軟
點解會走去拍疆屍 明明羅開平個角色設定唔係好襯佢
如果最尾佢有衝動去女女女王珍珍就岩佢形象

2016年，程東受邀為台灣博弈手機遊戲《鑽石角子》代言，此代言活動是程東首次為遊戲代言，並且是程東首次造訪台灣。於媒體訪問中[1]程東向記者表示「雖說不怕演壞人，但還是有兩種角色不肯接演；一是強姦犯，另一個就是日本人。怕女兒不能理解我是演員，也擔心女兒在學校被同學笑，所以不演強姦犯；至於不演日本人，是中國民眾討厭日本人，我怕會引起爭議，且被定型.....」
from wiki

97後都好似港片尾水，轉型劇集係增加曝光率，
最好搵咪又係上支那登台
btw, 大軍做羅開平幾好戲，入魔同愚孝兩個部分都演得好好

2扣分位係瘋狂抄matrix,玩兩個天佑同司徒奮仁呢個角色

邊到有得睇

2既加分位係有自家創作既配樂
呢點係外國好平常，係香港無咩邊套劇做到咁有誠意

願永世與共 ~《我和殭屍有個約會》配樂
via @YouTube

3果陣已經請唔到啲咩大明星拍，同埋萬綺雯拍緊果陣受傷要大改劇情

抄幽遊白書

利申重睇左5次

1同2主題曲都勁正
黎小田

2既bgm搵日本人做架

最近都翻睇完1 而家睇緊2 幾鍾意1白蛇個個故事 最尾配埋愛債幾時還首歌好感動 第2就幾鍾意叮噹同將臣條線 2首主題曲同卡士都無得輸
小玲召喚神龍真係好型

好鍾意佢將d神話故事融入現代 雖然有d位係抄 但而家都無人創作到呢種劇本拍出黎 好前衛 而家睇番都唔覺老套

記得有集好似係班飛虎入間大屋到打 好刺激

source ?
我都想知呢首邊個作曲，因為我揾黎揾去都係直接under 我和殭個名
不過起碼你唔會係其他劇聽到呢個THEME。TVB 啲配樂就真係可以揾到邊套日劇播

真係細個嘅神作
冇咩邊套可以返睇咁多次

係咪魔人幽助嗰度

入面首插曲

日本鋼琴女作家寫
Link就自己搵
套劇有出過ost album 到有寫

無咩衝突，又唔係買人地劇啲罐頭BGM 而係為左部劇而特登請人作，同電影揾Hans Zimmer 作曲一樣

已經好耐無睇cctvb
依家無記d自家劇係咪都用人地bgm?